有冇巴打係呢一兩個星期會去倫敦

我今日miss 左班車冇去到個Stonehenge and bath 一日遊tour 佢話冇得退錢，但可以改期，現賤價讓飛比其他巴打去
有意contact 我

[url]jimpsonlam@gmail.com[/url]

推

只可以呢一兩個星期內用？

耐啲應該都得我試下問佢

推推推，有人要就email 我

我9月尾先去

我都係9月尾

樓主報左邊間既tour?

get your guide

如果有興趣我試下email 佢得唔得

有興趣

九月頭飛 tg DaftImpala